罷啦，罷罷罷 I'm lovin' it

8月5 準時罷工
守護香港你我有責
光復香港 時代革命

推推推 推上去

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

大大力推
衝衝子今日升哂級 和理非你唔係唔爭下氣啊？！？！